幾時可以所有軟件發展成portable

真係好撚方便，洗機唔駛怕冇左registry，不受影響

咁你去整啦

你用垃圾 windows 先要 register

SaaS咪係囉

linux 自己make install?

docker-compose up -d